SHF拉打特攝魂展綜合POST836 抵制精品

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

8月通販

預計
8月20

8月27

11月
8月21截

20年 1月
8月21截腦魔

2月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 3

笨大

SHF拉打特攝魂展綜合POST835 人格保證

抵制佢

8月8 公佈魂展商品

投資者睇路

喱個咩料

擺埋上去，唔該

抵制原因

正呀

屌 你咪撚玩人啦

騾仔啊？唔買囉

快啲狗衝

新post留名

突然推得咁快

騾仔自爆

食花生

到

貼堂
[img]

我用BB不肖嘅眼神笑鳩鳩騾

bb

一陣比佢篤灰味仆直

騾仔小編出事了
雖然可能騾仔小編唔記得轉AC講
但都要全面抵制

過多陣就有得睇精品末日

佢代表間公司 安心上路

加上腦細都藍底

而家仲信精品就真係on9喇

今次驢仔真係自己捉蟲

精品幾時倒～～

一係就唔好表明

唔知一陣深騾會點

孤注瞓起度都贏

騾仔

唔好又自爆就得

孤係到

慶祝緊

鳩德下次metal build可以箱入了

炒弧就醒

炒孤: 我無野講

佢條仆街狗係度鞭HT

下隻通販好似二號機又俾人放上tw

佢仲要岀黎改口風，兜得好肉酸

一早話左條禿條佬好撚小氣
冇得玩首發就報仇

精今次真係未見過咁柒系列

水哥，我下次要夠四箱

有張精品8月neo decade, 點算

準備比日本仔公審算啦

扮奸奸咪算囉

找完 唔再訂佢就得

孤仔或成最大贏家

有巴打直頭

其實撻訂都好似益咗佢
佢最尾攞嚟當老現賣 成本又低咗

我係到諗
無人訂騾人地仲會唔會挨到派曬手頭上訂單

冇人話過佢真wor

屌奶聲 四重加密俾咁嘅嘢我睇

禿頭佬條契弟點會真心，邊到有着數就企果邊

係 佢現貨又可以買到貴一貴

到時先算啦
咁多舖

咁樣比佢食訂又益左佢

都係幾十蚊姐
我諗

20蚊訂

禿頭佬動漫節冇job已經係報應喇

明眼人都知堂駄扭唔切

玩具界暗黑大帝

你知我份人係咁架啦

佢炒咗落山了

正常人都唔會想比Job佢做
男人老狗玩玩具都可以出名

咁樣最唔抵
捱埋淨低幾張單
依家燒單第時鳩騾以為撻訂
之後set高價做現,然後一定有叫春人後衝
到時鳩騾賺仲多

傲嬌禿頭佬

貼返啲妹妹俾我ok 打返個和

腹黑德？

以後都無job就啱啦

預巴原來好呢味

五十路

大粒__

正評俾標題

正皮左

原本在精品訂左隻GG俠，唔要了 抵制精品

香港啲租

士碌架

RKF 熔岩龍 ipad頭 有網賣500日圓

呢鋪真係要買GTR

佢揸GTR執咗啦

其實都唔算醒
到呢刻都唔表態
其實都幾奇怪

炒孤

唔表態做好自己份內工作

正確

係呀, 就算我當件貨炒唔起, 佢可以用減咗訂金個價賣老現, 都已經易賣咗反而仲益咗佢咁

唔遠了唔遠了

鳩騾點會咁做
只會升高
唔會減的
除非死貨～

話唔定表完態即刻有人肯捱佢炒呢

睇持續幾耐啦

搞返幾次特價可能啲人已經唔屌

早

又年輕咗

咁都要睇佢放咩特價

呢個時候點特價都無用啦....一定有大量人唔再係米青訂野同埋寧願行多幾步去第二到都唔幫襯佢..真係自己捉自己虫

淋病最快都要十月頭都離職...然後派人上頂佢...降火
今次運動真係持久戰黎

港魂唔知有無

本來都無乜開訂......
純粹諗起平時見面書, 只要夠平, 啲人咩舖都唔理會照衝

龍兔罐想後追

件事發展落去唔係佢個人落唔落台問題 已經變咗原有制度問題

比起梁廢佬佢柒在一野將香港人對個制度嘅不滿一下爆曬出黎

無錯 一係要真普選 一係就香港獨立先可以解決到

個人覺得, 特首只會越換越衰, 加上換咗都唔見得就會清算柒婆
我會比較關心其他幾樣訴求多啲

所以去返根本個問題到

本身香港人好多都政治冷感,諗住反正2047年 wtf 到時打到埋黎真係一國一制先算,點知777一個送中即刻提早開波仲衍生左咁多道德制度人性問題,而家已經係一個巨輪返唔到轉頭

個運動到今時今日
唔多唔少個民憤更多其實去左警隊到
林鄭下台都於事無補
除非你下任特首搞肅清警隊
同時好似貪曾咁繼續無為而治

又咁突然？！

唔突然了10th好耐係無咩特別活動

等我仲硬食左龍兔同冰拳

所謂小編要被炒了

明白各位玩具迷對於昨夜有誤用精品專頁ACCOUNT作出回應的內容感到不安及不能理解，然而這並不代表精品立埸。

精品一直專注於玩具事業，在於公司而言並無設有特定立場，對近2個月社會上發生的大事，相信每一位香港人都有不少感受及意見，相信各位玩具迷都了解，我們的同事多是年輕一代，他們對現時社會狀況同樣感到憤慨萬分。

深信各位都明白任何一個團體，包括家庭、公司、社會，都存在著很多不同的意見及立場若要維繫團體的關係，必須包容不同聲音。而公司對於同事所有言論亦從來不加干涉及批評，不論藍黃，絕對尊重不同的政見及意見，亦從未因同事需參與社會運動未能上班而有任何的怪責。

對上述失誤而造成各方面的關注，精品在此表示最大真誠衷心的歉意，並且衷心希望各位玩具迷不會因此失誤而造成不悅敬請各方包容及原諒，對不起🙇🏻‍♂🙇🏻‍♂🙇🏻‍♂

#香港人，加油！

騾仔回覆

上個post張圖仲見龍騎條csm

熊貓

呢個可以諗諗
但我想要Faiz/Neo Decade CSM多d

小編

佢終於知道邊類人係自己啲客依家想兜

罐頭文章

又del 左post

感覺上好過錄音機
但都係出事

Faiz同龍騎仲有W都想要

供應商嘅錯啲fd

成朝就係拆緊呢單野
黎緊既訂貨又要遲派

佢拆唔掂黎緊仲大鑊
不過佢拆得掂先算仲要本身個腦細都深藍

燒支那旗先講啦，垃圾腥粉

比人hack account有冇報警

遲派由佢喇
騾仔得一隻

香港警察玩科技笑話黎？

未拆完已被炸死

腦細 用page講錯野不能算hack？

但唔洗驚，今日一入成班深藍會支持佢（行入望兩望，走去忽姑俾錢）

冰拳

屈到佢派1人1隻真骨DCD先

有冇人係深精現場

咁就難d

一陣同你講係十月就

陣間排完85我打算去深騾參觀

一人一隻飛行隊shf

1千円

未出已經大割引

星期六先有得去磅水85

收工去睇玩具

雅典娜真骨wizard座地起價，不了

天氣熱 涼冷氣

玩弄搓陰

冇腰帶但想入個冰拳

無睇一晚po，玩新豬豬icon玩到1001

點解我手機app唔見有

拎起盒女學德哥驗屍

更多個app

唉 ps4都壞鳩埋

俾返部電話人

好在一直冇入

炒孤悶聲發大財

買pro囉

已經係mhw pro 1tb同梱

轉自fb group

孤：

精品冇曬客以後可以成倉咁check喇

壞咩？

用返白底，字改藍色

保養過咗

開手機app個動畫

留名

厹來了

下 彈出彈入？

改咗呢個

走啊

有人話旺精出現連儂牆

不要抵制狗

...傑出公關

你朋友呢

個老闆傑出啲

臭閪精品，上星期去門市見佢無貼隻泰加張單出黎，問佢有冇得訂，佢拎左張單出黎話有但289，我問佢點解唔係201，佢即刻揸皺張289單掉左然後拎翻張201既出黎比我訂肉撚酸酸

真正既狗仔係善良可愛既

佢大把閪野

近期魂限拉打無影
通販又炒

有咩老細自然有咩公關

明眼人都知佢想點

你兩個合體吧

白色恐怖

福菇撐罷工架喎

出事咪賴PR
sor俾人一早爆咗腦細深藍

下面個張

不過而家一致對外先

無錯

搓陰只會瞓覺邊會企係到..

撐罷工同座地起價千祈唔好撈埋黎講
唔好立場先行，由佢平時點serve客行先

二五仔走去幫襯炒孤

比大家睇下我bb

點跟

欣賞就得唔洗跟

要研鳩

好正

咪咸咸濕濕咁望我bb

著得太多衫喇呢張

唔著我睇嘅

呢張一般

你呢啲咸濕仔成日都想我bb著少啲

我要大奶奶

fb見到

拿

唔好成日咸濕我bb

扮工時間

有冇精品老細相?

你地要學識欣賞我bb個樣唔可以淨係識睇波

發夢見到灣仔三條友 呢期成日唔開出左去

？

真係唔慣佢包得咁實

米青

咩事

N年無入post，專登入黎撐呢個topic

武器庫

太正啦，射爆

睇返高登 想當年店長推薦

邊個店長先

ht依家排到17樓

有冇大陸狗

未聽到

咁先係

800了

#人格拋售

鳩騾就算唔係藍底都大把閪嘢

無人格保證

聽日又世界大戰 can you feel

之前無訂OOO琴日又無衝出去炒孤訂, 準備叫春了

明天先算啦 可能無呢

我知呀，講緊啲深藍仲幫襯撐罷工既福菇咋
我本身都唔幫襯福菇既，理閪佢黃定藍

可能魂魂出返齊等你雙入合返隻

又一個

雅典娜都係衰，隻真骨wizard座地起價

Feel唔到 因為冇愛唔會買

都唔知做乜鬼OOO就懶懶行, 基池無愛又無睇套野就上港魂禁左隻

隻KIVA仲係999

炒咪慳返囉

上嚟玩下啲豬仔好過玩shf

我無野講
我要投訴鳩騾

唔知要等到幾時先有系列
仁叔快d扣我數啦～

啲豬仔真係正

我就玩狗仔

玩jer仔

雞雄哥玩女仔

又比我stalk到狗狗

豬仔正D喎

屌爆雞雄哥

騾仔有交保護費比雞雄哥架

用jer仔屌爆雞雄哥

吓 吹大咗喎

實情係大jer

雞雄哥收埋唔少騾仔單 有排都轉唔到會

講左咁耐一張jer仔相都冇

呢層就

雞雄哥冇事既
大不了咁上下燒單

但佢husky仲係未有得玩

人性考驗 假設明眼騾聽日到貨
唔係炒得好高 仲有無人會

物流經期到 可能遲呢

算啦 可能好多藍撐住騾仔
少咗班黃根本無所謂

又玩深水埗得貓店到貨

實有契弟唔爭氣 轉眼再現夢飛車

最多咪摺幾間舖

又或者開唔到鋪

快車

明天仲有龍珠展 補貨

$299都唔買

預A首歌

地獄快車

其實燒左張單 用電話no拎唔拎到

Sha lalala 陪伴我一起孤爆

報失 最多咪遲啲拎

今晚唔知有無魂展圖

想問孤重有冇得訂ooo

吓 尋日玩咗兩粒鐘到就截了

吓

蟲com仲有

真骨ankh

除定褲 等真骨diend既來臨

食玩仲有

今時今日玩shf
你想抵制鳩都難
佢都唔開

又係喎
乜都唔開訂 老現又炒價

一諗到頭雕 就鳩已縮

只手持OOO 訂單一張,人性太考驗

事旦啦

人格拋售

人格保證

有無發覺雞雄哥好似自從噚晚就無上水

我的OOO

哦

新帖留明

突破盲點

我都手持一張 我諗攞完OOO之後都唔會幫襯

原來呢度有兩間龍頭玩具店腦細

態度正確

我係炒孤老細發夢都笑醒

有得揀先得

慶祝

炒孤：原本仲諗要同佢哋打對頭打多幾耐，點知佢自己收自己皮

發大財

排完85
依家去深水埗鳩騾參觀

炒孤:原本仲係無限之戰開頭,你一跳跳去END GAME 結局

調戲搓陰

睇左搓完陰玩玩具

呢層我哪知你

....比喻怪怪地

可能仲係Avengers1開頭一嘢far from home之後

多謝鳩騾

想要

哪有位

送比你當生日禮物囉

多謝先

炒鳩或成最大贏家

咪口upup呀

佢地兩個真係好Gay

要點搞搵代購?

搵孤囉

佢俾埋buyee link

唔可以助長孤

我買咗你就無得唔同我交收好嘢

似食緊野

幫你含緊

屌你新icon好撚過癮

又關我事

最正

我鍾意呢個

鳩騾入面接近空,好撚少人
小童部拉閘
都係照舊亂到似垃圾岡

恥笑

真係驚到咁

成間都係垃圾岡

戲肉係月尾

小童部拉閘
搵返三四十個人去行下街佢已經唔洗招呼其他人塞爆

整咗個加速版

更新
成個小童部冇得入,理貨掛
中年偏多
有個大陸青少年嘅口音

今個星期就到深水埗
鳩騾驚唔驚好似吉野家咁

逗下職員ooo幾時有

門都唔開

哂我口水
吹免費冷氣

搓陰過嚟叔叔到

跳你個舞

唔知有無oldnews見現時kiva全新跌到650

減速呢

要邊隻

差唔多啦 再販都就快派貨

行完,人開始多番,都係中年偏多
有人消費買熱血最強
交番俾放工時間去參觀嘅巴打報告市況

係咪叫驢爆

無事嘅

預老闆最開心

關我春事

開post啫 唔洗做埋鴨下話

真。玩撚猿

廿二世紀插人二鑊

成名了

炒孤繼續表示

繼續推爆佢

Figure手足支持抵制涼粉精品

豬公

聽朝有無巴打去時代廣場排隊

起格起到

你又去呀

好似想當年街機拳皇

好喇喎環保

放到咁大張

咩招式 絕望就係你既終點?

想睇下隻黑悟空幾錢，但係又要好早起身

冇針對，純碎指出事實咋
8bit風

奧義。鞭 打 本 皇

今晚唔好食野啦

開唔到機 一著藍燈一下就熄

未 佢check到未 但我唔見左張單

應該唔洗單了...

咩年代仲要單....idog上身

拎埋貨
車車,騎士巾,吸塵機

咁不如訓算應該無HT咁癲掛

跑 企 排

唔洗做呀?

返工

聽日放假喎 去睇下先

戰地記者

魂展商品明天開估

準備定

佛牌

買買買

堆填區已經無位了

好口賤

無藥食

石油危機了
佛牌同法老各要一

三合一好波

可以休息了

手撕騾單 我諗唔係收得幾十蚊應該無咁多人咁做

今鋪撻訂多左貨比佢賣現 金魚記憶香港人一個屈尾十又去幫襯.....到時仲賺多咗

Btw 處理手法柒到仆街 愈兜愈藍

反而而家覺得逢魔剩係入咗一隻有d可惜
以下劇透

ded

超人有冇機會

毛...毛毛...

佢出既機會係0

出奸角

痴心妄想

幪面超人算唔算超人

係既都不錯

超人應該得dark x 同 dark geed

係就好啦

豬毛

如果我仲有訂鳩騾嘅話我就唔會撕單撻訂
捱埋淨低幾張,令佢淨係可以賺訂價嘅錢
之後898

巫巫啊

食屎bandie

金魚記憶再加無骨氣, 見平價一定衝既香港人
所以話大家撻訂只會益騾仔搵多啲銀

忘～記他～

吉野家都開始多返人
香港人好撚善忘

騾處境濕滯過扑野家
咁多玩具店

差唔多夠鐘聽廢話

睇文字直播就算

好青澀

一樣 都係2邊不是人
唔同界別既濕鳩

兩間都冇去開

扑野家已經無食好耐無得罷食....好嬲呀
用d垃圾報紙一樣 無罷買...

以前間唔中都會屌個下午茶烏冬既早午晚就一定唔會揀吉野家架啦, 唔知有乜好食

屌你真係睇到火撚滾

same
食其他野算

其實仲有無

啲combo好難記

黑警會好驚

撚咁近射埋去

又睇片

EQ大考驗

佢都係諗住俾班廢老睇

冇一句係人話

811深水埗大遊行 騾仔肯定食得屎

你班差佬咁撚豬都唔會企定定俾人射眼啦on9

政府每一個記者會都係刺激人

嗰度垃圾岡咁唔好走,遊行應該唔會跑入去

和理非都俾佢激到變勇武
真係要冷靜

距離咁近

Hyper Muteki

俾佢一棍打落黎啦

喱隻臨時話唔出啦

呃班廢老啫

無敵

班廢老會自己鳩嗡啲嘢撐警架啦
好撚乖架佢地

只會令個社會思想 藍更藍 黃更黃

有熊貓，爆米，孤主，再唔掂都有ins古加個堆

Source:廢老一入

限2

自己痴

沒有日本限定

鳩騾我屌你老母咩, 藍底係度想扮連儂牆

屌港魂我不如衝現1000一隻
一陣又一個星期, 又要收人40走上九龍灣自取

限2
沒有日本限定
明天開波

蟲系心個個圈邊位係金色嘅咩，得一忽係金色好怪

唔知有無記錯, 之前唔係有圖show對腳換件咩

就係要今朝一早拎上去 佢話check到我出年先過保養但冇單整要錢

設定係咁

左下角 但日魂無show圖

睇返原來真係金色 但得一格係金邊怪怪地，全綠邊/全金邊好似靚啲

バッタレッグ左右
喱個係腳

有死光喎 會唔會比人拉架

如果對腳係tatoba個隻包埋就好笑，要買曬2隻先玩到

紙紮果啲會痛

無入上隻

扮哂野

咪撚搞喇 愈兜愈柒

好撚肉酸醜怪

好撚核突

真係越搞越柒

冇本體賣7千yen 我有冇眼花

不如直接話唔賣比你香港黃絲 黑3人仲好
一d骨氣都冇
同死黑警一樣都係冇撚用

wtf

仲以為會有本體

要買番本體
夠件砌full armor X未

聽日邊個去精品買真骨ooo邊個就係鬼
訂貨除外

九算都要650

主な商品内容
・エレキングアーマー一式
・ゼットンアーマー一式
・ベムスターアーマー一式
・ザナディウム光線エフェクト
・専用台座
・交換用カラータイマー（ザナディウム光線用）

堅冇

坊間DLC都唔使咁貴
笨大越嚟越大貪

咁淨係買返哥莫拉算

九算炒孤你估流架

九孤:宜家對家自爆 十算都應該有人接

焦土

砌唔砌到個full armor出黎

好彩買左X
3set 甲+X光線 係咪得我覺得係咁上下價

Zero套甲就咁銀色都2xx一套 都3240yen
呢3套甲上色複雜好多

孤快到即開

襯鳩騾無得咁快開行版就

#7

往死裡打

唔好諗住貼下memo就可以洗底

sor

良心企業
一鋪獨大都淨係開86算

有啲想請假撳蝗蟲添

差把刀仔

x好唔好睇

歡迎

係
魂限都冇寫

衰咩

玩左兩個鐘好似

不過不失
2x集好快睇哂

見到你又好似搵你好啲

搵我把撚

大乳主動叫人揾佢把撚

唔係跟著出exceed x先比埋呀....

追埋orb就追x

平成3期睇哂
英雄傳就唔睇了

無所謂
最好連埋劇場版塊甲

放心, 留名大撚把
K先生899, 999咁有獲氣喱度都大把人衝
我完全唔覺得骨氣係啲乜嘢

全屬謠言

無入本體

把玩條撚

想J

全屬誤會

日頭喱度佢話事
何止主動叫人搵佢把撚, 叫我搵你把撚都仲得呀

明眼人都知

聽日大把人為左OOO就話唔好將政治拉落玩具
認真係鳩騾訂嘅唔好撻,無謂再俾鳩騾賺多筆

藍精靈十分勁

一定大把呢d人
為左抵制
聽日放假都調左返工
撳住自己唔衝

邊個衝現就唔定性

佢真係好精靈架
一Post惹Bully
幾咁精靈～呢個Moment仲藍底
佢冇人性我地都唔使同佢講人情～

唔啱音都算 跟返字數啦大佬

講緊咩

堅靚依張

一群啪丸 青少年

見到藍絲精品 無啦啦諗返句

要一

我頭先都諗到
我哋真係心有靈西

心有蘭西

心有文西

心有淫西

Call 李小姐

同一秒 一個文西 一個淫西

孤開左甲615 淨係想要光束特效件...

精西大將軍

咁夾 打返個茄輪先啦

鳩騾腦細會否聘請刀手守住各分店

已pm

又進入格劍模式

溝埋一齊做瀨尿牛丸啦

龍兔合體前

呢個時間唔格劍？！

你地2個好啦喎

黑夜模式 On

被你拋棄的我
我有返自由啦

情趣嘅嘢 常人好難明

究竟月份會唔會食左d ooo

你有自由

我有00R

明天就有機會知

唔會 支持五月

總係覺得遲下會出呢隻真骨

希望聽日有答案

支持五月天

鋪咗好幾年塵 到佢了

唔支持

坐咗係個欄上面好耐都未落返嚟

新手想入ZERO ONE坑
想問RKF同SHF有咩分別

個欄都生曬銹都仲未爬落嚟

RKF 食玩免砌 無貼紙
SHF未出

坐咁高落唔返嚟把撚咩

跌落嚟變返人間體

真骨大樹

突然好想你

派對動物

坐到個模要唔要重新設計過

Let’s go party party Ora! Oh oh oh!

初心係環保原則下

出都偷笑

唔知會出些撈溫先定海冬夫人先呢

海冬夫人明天如無炒車

如公佈真係DED
就十月

魂限版就下年4-6月

一月通販 三月魂限

9up

點解有舖頭狙藍精靈

18區d咩咩友page原來係藍

月尾隻iron gg個爪可能會用依個方法改良

印象中又係淫賤聯旗下

都應該嘅

唔改只係搵自己黎搞

雞雄哥

應該可以換件嘅

阿美訂的話

多仇家有撚計

收工了

根據可靠消息指出，雞雄哥係藍精靈嘅老闆，昨晚發生嘅事件令到孤仔或許會成為最大贏家

想問下老闆你對呢件事有乜睇法

接唔住啦 跪低就有

已fc雞雄哥係藍精靈腦細，請廣傳

藍精靈咩黎

你間嘢新朵

幾個腦細mon post

乜撚嘢

笠水狗

好無謂 又要d人問鋪 鋪再問返佢令補件
哂自己時間同成本

第一批就唔係全部有換件既福利啦 街鋪訂未必有

肥柒老細企正起ssp店門口恥笑緊班鍵盤戰士

班鍵戰表示唔幫襯你咪得囉使鬼真係出黎咩

老細你有冇乜嘢想發表一下咁

仆街,我睇番ZI-O,9月播,2月先有SHF

四合一

強烈要求三傻真‧SHF化

堆填區無位

都係嗰句
你訂咗未
未訂就好快d訂，真係可以件件都同你炒起㗎

又係唔夠打趴地拎到新變身器屌打Boss

真香

天才繼續做路人

仲配角過無無

女主角得1秒鏡頭

上次cross evol 都唔係太明點解佢唔自己去交舊野比肌肉白痴，又唔見佢忙緊啲乜。得老實人同海海3條友去打

有冇人知Mafex隻iron spider幾時出貨
閃回頭到左
好想快d撚

呢句好mean 但好true

送條女俾龍我

同無無一樣無人識

who.gif

去左探元騾未

收工唔經個頭唔想行去探住

雞地附近 好近啫

派你去

蟹到咁

呢隻一向係蟹貨黎

ROBOT魂呢條廢LINE今時今日點先可以改進 唔通真係全面轉晒做METAL先得

佢地賣廣告

uc anime出得唔差，多effect件

黑警四點鐘廣告雜誌

yes

無人拉既

選擇性執法是常識吧

屋企lightsaber點算好 咁大支隨時槍斃

有兩支，同問點算

大乳開埋依啲PO講改造人，外星科技，會唔會比人拉

照田雞

雞地咪雞雄哥睇

幾時跌破199
到時考慮入返隻

泊巴我條襯

講得好

*口靚

大佬

幾時代我落區巡視下

外星勢力

巡下未

大乳下世小心啲

不了 無著白色衫

唯獨你是不可取替，雞雄哥喎，邊敢代替你落場，一陣比人話謀朝篡位咪大獲

今日欽點咗泊巴落場

本身玩同睇日本特攝已賣國啦

我好愛國架，只不過同啲大陸同志一樣口裡說反日，身體卻很誠實睇日本野買日本野咋嘛

外傳喱啲主角係設定成托柒架啦, 咁想點姐, 好似龍我外傳咁如果比戰兔威又會比人屌點解龍我係自己外傳都無得威, 比返龍我係龍我外傳威, 大家又走嚟笑天才無存在感, 睇老實人嗰集仲搞嘢啦, 天才樽都變走埋點都要塞個原因搞到主角做唔到嘢, 咁老實人先變新form

志在睇build 系列

設定算啦

望住白倉設定呢家國食得嫁

係, 不知幾開心海海有自己外傳, 三傻又返生, 講下佢地啲後續埋個靚尾咪幾好

落到去啲人問我跟邊個

外傳唔再係主角擔正係好正常
點知原來個主角要比人笑無存在感

唔識我識泊巴

志在睇海海

多女既雞雄哥

海海

天才救世界咪又係搶戲
同埋唔該睇埋邊個係主演

哪有女

所以就算有天才出場都唔會比佢做啲咩打下卒仔

無得你鞭

你有女上司

多雞既女雄哥

所以點會俾天才威太多

群魔亂舞鞭

戰兔
龍兔
四合一

神主牌
佛像

佛像計埋壯仔有21個人

你數清楚先啦

20個
壯仔上駕駛艙

逢魔=20個
矮王逢魔Form有5個逢魔watch...

講緊佛像

壯仔企中間，左10個舊平成，右10個新平成(時王都係係度)，咪21個

又鞭某老婆無入個樣嘢

想訂ooo 係咪冇地方？定係等現貨價跌先入

再數清楚啲

左9個右9個decade企心口

W

W有2個人 所以係22個？

唔係講緊佛像有20個拉打咩

笑到我

王先生

唔係呀, 講緊變身嗰下, 壯仔後面企哂20個平成拉打, 所以計埋壯仔先21個

其實最開頭我係話兔兔同龍兔變身都有啲數式圍住

咁人格計唔計加多四個比電王

出事了

跟車太貼未食藥

咁計faiz咪係公廁

仲有比唔同鬼上身嘅ghost

仲有exaid parado分身

仲有drive嘅腰帶先生

千其唔好撳入美空個ig story!

登入以查看這則限時動態
沒有帳戶嗎？註冊

精品預料星期六前就復活成功

美空ig係咩?

條link點整

想射佢

唔講你知

不分化 不割席

你話事啦環保姐

想射美空

#382

我射美空 你錫我春袋 Deal

3p

哭泣聲啜毛姨姨

依然咁正

聽日龍珠展？

正

睇錯地點 mezco 白忍者蟻 先岩

我估係hot toy，1點開賣

明天魂展公佈產品無咩人講？

聽日出完再講

星阿星接力

早知同哭泣巴賭左佢

賭咩

佢本身話賭兩張bs拉打異畫

比我大到

淆就輸成世 慘

今次冇異畫?

Btw開到01就賺左
開多左想放就搵我
張卡升撚硬 升鳩硬

未出圖，合作set既異畫咁好賺點會唔出

勁咩
一般般咋啵

岩岩食完野就嘔番出黎

拉打百搭symbol 識上珠
Brust跳出黎block又即刻炸仲想點 5分又可以change執完再拍再上珠
最重要係拉打deck無得唔落 雖然堆效果同bs正傳個堆點都係無得比

唔使扮喇 覺得靚咪認囉

5分算ok嘅
早排嗰張龍星射手勁到仆街搞到限一
btw 我頭先望返我張Renew龍霸個burst條件有兩個，係是但一個滿足就用到定要both？

呢兩張ok既
其他相就差少少

中肯的黑崎莉奈

多謝
Btw我都唔否認nico有幾張相真係影得唔靚

冇圖好難討論

推得咁快既..
試新sticker

馬場

啱呀。有海海睇我就BUY架啦。

唔洗屌幫人問 眾所鳩知我冇玩超人

本人出現了

一句都睇唔明, 我話你知我開到01就掉落街算數

你冇玩㗎咩

夜晚我同狗狗睇場

你以前有無睇過BS
龍王齊格益力多都幾出名下

公然挑機

齊加弗列多 呢隻我識

齊格

你話比我知你屋企樓下係邊就得

終於追完PO

揸住三塊牌嗰隻手咪佢地嘅shf 囉

一直堅持只訂孤既我

請左聽日下就假
國寶會唔會有OOO貨了

我純粹儲下拉打既BS卡咋

有睇過 不過無乜研究玩法嗰啲
我純粹儲款咁儲啲拉打BS卡

我等緊孤仔

有無巴打可幫上1999訂野

好記得kiva開賣果日899衝左 依家諗翻起 好衝動

都會去睇下
米青就不了

我係前一兩日訂到599嘅地獄兄弟

馬神突破

狗狗

中學回憶

我好似仲有張卡

我都有 十年前

彈爺都復活了

企硬 TAKE野 衰硬

我好撚迷呢套嘢
小小分享

你班衰鬼又分享我bb

第5隻變LV99???

5騎

清晨個場我嘅

@厹

幫手頂一頂先

有人@我 我就會爽 但是無人來

光龍騎神

邊個搞事

皇道十二宮

唔知太源街個堆會唔會有呢

係啊，我嗰陣為咗儲齊12張都搞咗好耐，之後覺得港版太柒，最後換返d日版，唔記得係咪全部12宮都係日版lu
但光龍同獅機就肯定係抽日版抽返黎，仲係荃灣間千色店抽

我 叫佢做狗宮格

有條大碌撚周街插人

搶完ooo 自己揀個活動

你唔知咩雞雄叫我清晨揸fit見有人搞事拮佢後面

建議你分返開句嘢先😅

可能雞雄有份搞事

玉英:係既 雞雄哥
雞雄哥問你地阿 邊個搞事阿

你哋啲棍撞棍我唔想知

無撞棍係拮佢小心啲講嘢隨時拮埋你

應該係邊個搞事拮邊個

你撞正我你唔好彩喇 嘻嘻

貼一貼bb沖洗下個氣氛

𡃁仔黎搞事喎，夜更嗰個過黎扣佢五十分

新po lm,
終於追完po

W精品Form

聞說
龍珠展已經有人排隊了

洗唔洗咁早

早好期待今日有咩公佈
諗緊十月去唔去魂展好

好似有大波現

去啦

睇時王系列

咁不了

好多野睇嘅

早
對藍精處理手法有何意見

早啊大註
抵制時王
你我有責

新廣告

又五舊

米預A夢

唯一一隻

諗緊想屌一無位

你值得擁有

細細隻訂啦

一齊入坑吧

訂一算

訂完就想訂埋build

yo

等港魂起身

咁細隻無所謂啦

慣例
港魂無

訂一箱算

咁我記錯左了

再追埋前幾隻

雞雄哥唔比我講

得你同米乳玩得起

雄 你邊撚到雄

我都係跟大乳玩咋

躺著也中槍

早A預今日咁早醒嘅

接更

搞到我無乜出場機會

係咪咩暗示

無

又拮大乳

幾耐前既野搵返出黎
會有咩暗示...

我以為近排

btw
下個post都係抵制精品\騾仔\鳩騾\藍精

安西教練我想入日魂link呀係咁去global

用chrome 無痕

一年一度環保魂展

抵制日系玩具 支持雙鑽出品

藍精

你決定啦 抵制多一排都好既
你想提下魂展開估又得
想話黑崎好可愛都得 得左

十月先用啦

冇圖巴打們好難同你討論

又係 一日半日成效不大

琴晚先貼完link又唔係咁多人鍾意
廢時po圖洗得咁勁啦

可以換腰帶

係呀

佢就算比我換埋頭頂粒野做激情mode
我都唔會買

孤或成最大贏家

SHF拉打特攝魂展綜合POST837 抵制精品/騾仔/鳩騾/藍精
會唔會有點長

真香

揀一個名會唔會好啲

呢期佢有開訂已經贏左 宜家仲要對家玩自爆

藍精可能有人唔明

大家早

藍精純粹尋日諗到

提議孤仔壓價收購埋佢
趁佢病攞佢命

早收工未

咁孤就真係cls一市獨大

有競爭先有進步

等睇一星期後照買照訂/特價返生

求其一間收購佢都接受
成為業界頭三位 都係靠今次

盡做啦

一年半載都未必會死

件事未完之前應該難d,只要我地時刻提住就ok,玩具e樣野奢侈品黎，你話吉野家果d，d藍絲都可以中和下，但玩具就睇下黃定藍既銷費力高d

點樣可以完美肉

點樣燒得完美要問吓班廚房佬

變第二下色即刻撳

今日世界大戰

拮你

跑 企 排 今日流程

已經ready好隨時係公司跑去信和

今日有啲咩出呀搞到我好緊張

炸昆蟲

無咩嘢 唔係個個都啱玩

精品喱一兩日就會復活
大把人着跑鞋衝OOO

排緊龍珠

廚房佬轉場

聞說蝻多

廚房佬分身不暇

返PT

1001

Wow wow wow wowwww無心睡眠

邊有咁快1001

龍珠展

你排埋我個份

未更新

咩情況